# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hybrid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/levin108/hybrid/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-31 09:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-28 17:25-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/about.c:190
msgid ""
"\n"
"Bug report: "
msgstr ""
"\n"
"报告Bug:"

#: src/about.c:185
msgid ""
"\n"
"Website: "
msgstr ""
"\n"
"网站:"

#: src/conv.c:1484
#, c-format
msgid " %s is typing..."
msgstr " %s 正在输入..."

#: src/conv.c:1454 src/conv.c:1522
#, c-format
msgid " %s stopped typing"
msgstr "%s 停止输入"

#: src/chat-textview.c:127
msgid " said:"
msgstr " 说:"

#: src/chat-textview.c:85 src/chat-webkit.c:198
msgid "%H:%M:%S"
msgstr "%H:%M:%S"

#. notify.
#: src/conv.c:1376
#, c-format
msgid "%s said:"
msgstr "%s 说:"

#: src/info.c:154
#, c-format
msgid "%s's information"
msgstr "%s 的信息"

#: src/buddyreq.c:234
#, c-format
msgid "%s(%s) wants to add you as a friend."
msgstr "%s(%s) 希望加您为好友"

#: modules/email/imap.c:95
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"<span size='xx-large' foreground='red'><b>%d</b></span> <span "
"size='large'>unread mails.</span>"
msgstr ""
"<b>%s</b>\n"
"<span size='xx-large' foreground='red'><b>%d</b></span> <span size='large'>封"
"未读邮件.</span>"

#: src/buddyadd.c:272
msgid "<b>Account:</b>"
msgstr "<b>帐户:</b>"

#: src/buddyadd.c:314
msgid "<b>Add To Group:</b>"
msgstr "<b>添加到组:</b>"

#: src/buddyadd.c:305
msgid "<b>Alias(Optional):</b>"
msgstr "<b>别名(可选):</b>"

#: src/info.c:177
#, c-format
msgid "<b>Information of %s</b>"
msgstr "<b>%s的信息</b>"

#: src/groupadd.c:187
msgid "<b>Please choose an account:</b>"
msgstr "<b>请选择一个帐户:</b>"

#: src/groupadd.c:209
msgid "<b>Please input the group name:</b>"
msgstr "<b>请输入组名:</b>"

#: src/head.c:97
msgid "<b>Please input the name:</b>"
msgstr "<b>请输入名称:</b>"

#: src/head.c:107
msgid "<b>Please input the status:</b>"
msgstr "<b>请输入状态:</b>"

#: src/buddyadd.c:344
msgid "<b>Tips(Optional):</b>"
msgstr "<b>说明(可选):</b>"

#: src/buddyadd.c:296
msgid "<b>Username:</b>"
msgstr "<b>用户名:</b>"

#: src/confirm.c:78
msgid "<i>Code:</i>"
msgstr "<i>验证码:</i>"

#: src/confirm.c:74
msgid "<i>Please input the following code in the picture:</i>"
msgstr "<i>请输入图中的字符:</i>"

#: src/buddyreq.c:295
msgid "<span size='small'><b>Add To Group:</b></span>"
msgstr "<span size='small'><b>加入到组:</b></span>"

#: src/buddyreq.c:280
msgid "<span size='small'><b>Alias(Optional):</b></span>"
msgstr "<span size='small'><b>别名(可选):</b></span>"

#: src/core.c:202 src/core.c:204
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/about.c:296
msgid "About Hybrid"
msgstr "关于Hybrid"

#: src/buddyreq.c:263
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:1126
msgid "Account not authorized. Check Username and Password."
msgstr "未通过验证, 请检查用户名和密码."

#: src/buddyadd.c:361 src/gtkaccount.c:295
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/blist.c:625 src/buddyadd.c:379 src/core.c:185 src/core.c:187
msgid "Add Buddy"
msgstr "添加联系人"

#: src/core.c:193 src/core.c:195 src/groupadd.c:237
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: src/gtkaccount.c:753
msgid "Add a new account"
msgstr "新建帐户"

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:619
msgid "Add buddy failed."
msgstr "添加联系人失败."

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:568
msgid ""
"Add buddy failed.\n"
"Invalid response message."
msgstr ""
"添加联系人失败.\n"
"无效的回复信息."

#: modules/fetion/fetion.c:655
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: src/blist.c:467
#, c-format
msgid "Are you sure to delete the buddy <b>%s</b> (%s)"
msgstr "您确定要删除联系人 <b>%s</b> (%s)"

#: src/blist.c:530
#, c-format
msgid "Are you sure to delete the group <b>%s</b>"
msgstr "您确定要删除组 <b>%s</b>"

#: lib/account.c:844
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在进行身份认证..."

#: lib/account.c:1124
msgid "Away"
msgstr "离开"

#: src/preference.c:611
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: src/preference.c:506
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:175
msgid "Buddies"
msgstr "好友"

#: modules/fetion/fetion.c:226
#, c-format
msgid "Buddy <b>%s</b> has %s your add-buddy request."
msgstr "<b>%s</b> %s了 您的添加好友请求."

#: src/blist.c:567
msgid "Buddy Information"
msgstr "联系人信息"

#: src/buddyreq.c:344
msgid "Buddy-Add Request"
msgstr "添加联系人请求"

#: lib/account.c:1125
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: src/buddyadd.c:366 src/buddyreq.c:321 src/confirm.c:101 src/groupadd.c:224
#: src/gtkaccount.c:812 src/gtkutils.c:461 src/head.c:147
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/gtkaccount.c:997
msgid "Change State"
msgstr "更改状态"

#: src/preference.c:488 src/preference.c:489
msgid "Chat Theme:"
msgstr "聊天主题:"

#: src/preference.c:472
msgid "Chat Window"
msgstr "聊天窗口"

#: src/conv.c:1122
msgid "Chat logs"
msgstr "聊天记录"

#: modules/email/mail.c:232
msgid ""
"Check Interval\n"
"(seconds):"
msgstr ""
"检查间隔\n"
"(秒)"

#: src/head.c:145
msgid "Choose the avatar file to upload"
msgstr "请选择需要上传的头像"

#: modules/fetion/fetion.c:498
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/about.c:341 src/conv.c:388 src/gtkaccount.c:310 src/info.c:209
#: src/notify.c:148
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/conv.c:626
msgid "Close All Pages"
msgstr "关闭所有页面"

#. create move menu
#: src/conv.c:605
msgid "Close Current Page"
msgstr "关闭当前页"

#. notify menu
#: src/statusicon.c:365
msgid "Close Notify"
msgstr "关闭提示"

#: src/conv.c:619
msgid "Close Other Pages"
msgstr "关闭其他页"

#: src/blist.c:470 src/blist.c:532
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/confirm.c:60
msgid "Confirm Code"
msgstr "验证码"

#: modules/email/mail.c:181
msgid "Connecting to IMAP server."
msgstr "正在连接IMAP服务器"

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:331 modules/xmpp/xmpp_stream.c:380
msgid "Connection Closed."
msgstr "连接关闭."

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:675
msgid "Connection Error."
msgstr "连接错误."

#: lib/logs.c:150
#, c-format
msgid "Conversation with %s (%s) at %d-%d-%d"
msgstr "与%s (%s) 在 %d-%d-%d 的对话"

#: modules/fetion/fetion.c:494
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: src/buddyreq.c:267
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: src/blist.c:470 src/blist.c:532 src/gtkaccount.c:300
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/about.c:317
msgid "Developers"
msgstr "开发人员"

#: src/gtkaccount.c:958 src/gtkaccount.c:1051
msgid "Disable Account"
msgstr "禁用帐户"

#: modules/fetion/fx_login.c:298
msgid "Downloading configure file..."
msgstr "正在下载配置文件..."

#: src/gtkaccount.c:753
msgid "Edit the account"
msgstr "编辑帐户"

#: src/gtkaccount.c:1055 src/gtkaccount.c:1130
msgid "Enable Account"
msgstr "启用帐户"

#: src/gtkaccount.c:141
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: modules/fetion/fetion.c:488
msgid "Female"
msgstr "女"

#: modules/fetion/fetion.c:623 modules/fetion/fetion.c:661
msgid "Fetion Number"
msgstr "飞信号"

#: modules/fetion/fx_login.c:867
msgid "Fetion Protocol ERROR."
msgstr "飞信协议错误."

#: modules/fetion/fetion.c:482
msgid "Fetion-no"
msgstr "飞信号"

#: modules/fetion/fetion.c:486
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: src/preference.c:474 src/preference.c:475
msgid "Hide Action Buttons"
msgstr "隐藏动作按钮"

#: src/core.c:234
msgid "Hybrid"
msgstr ""

#: src/about.c:158
msgid ""
"Hybrid is a lightweight extensible IM framework,currently supports China "
"Mobile Fetion protocol,XMPP protocol, and IMAP mail notifier.\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"Hybrid是一个轻量级的可扩展的IM框架，目前支持中国移动飞信协议、XMPP协议和IMAP"
"邮件提醒。\n"
"\n"

#: modules/email/imap.c:108
msgid "I Know"
msgstr "知道了"

#: modules/email/imap.c:238
msgid "IMAP Authenticate Failed. Check your username and password."
msgstr "IMAP验证错误. 请检查您的用户名和密码."

#: modules/email/mail.c:157
msgid "IMAP Authenticate failed."
msgstr "IMAP验证错误."

#: modules/email/mail.c:150
msgid "IMAP Authenticating."
msgstr "IMAP验证中."

#: modules/email/imap.c:174
msgid "IMAP Connection Closed."
msgstr "IMAP连结关闭."

#: modules/email/imap.c:225
msgid "IMAP OK."
msgstr "IMAP认证完成."

#: modules/email/mail.c:221
msgid "IMAP Server:"
msgstr "IMAP服务器:"

#: src/gtkutils.c:515
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/blist.c:565
msgid "Instant Message"
msgstr "即时信息"

#: src/about.c:306
msgid "Introduction"
msgstr "软件介绍"

#: lib/account.c:1123
msgid "Invisible"
msgstr "隐身"

#: src/preference.c:509
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: src/about.c:328
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: modules/fetion/fetion.c:480
msgid "Localname"
msgstr "本地名称"

#: src/preference.c:466
msgid "Main Window"
msgstr "主窗口"

#: modules/fetion/fetion.c:487
msgid "Male"
msgstr "男"

#: src/core.c:161 src/gtkaccount.c:259
msgid "Manage Account"
msgstr "管理账户"

#. account menu.
#: src/core.c:159 src/statusicon.c:323
msgid "Manage Accounts"
msgstr "管理账户"

#: src/gtkutils.c:518
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: modules/fetion/fetion.c:625 modules/fetion/fetion.c:663
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号"

#: modules/fetion/fetion.c:484
msgid "Mobile-no"
msgstr "手机号"

#: src/gtkaccount.c:305
msgid "Modify"
msgstr "更改"

#: src/head.c:206
msgid "Modify Name"
msgstr "更改名称"

#: src/head.c:203
msgid "Modify Photo"
msgstr "更改照片"

#: src/head.c:209
msgid "Modify Status"
msgstr "更改状态"

#: modules/xmpp/xmpp_account.c:200
msgid "Modify full name failed."
msgstr "更改全名失败."

#: modules/xmpp/xmpp_account.c:244
msgid "Modify photo failed."
msgstr "更改照片失败."

#: modules/fetion/fetion.c:491 modules/fetion/fetion.c:628
#: modules/fetion/fetion.c:668
msgid "Mood"
msgstr "心情"

#: src/blist.c:570
msgid "Move To"
msgstr "移动到"

#. mute menu.
#: src/preference.c:529 src/statusicon.c:353
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: modules/fetion/fetion.c:618 modules/fetion/fetion.c:652
#: modules/xmpp/xmpp.c:128 modules/xmpp/xmpp.c:259 modules/xmpp/xmpp.c:287
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/email/imap.c:92
msgid "New Mail."
msgstr "新邮件"

#: modules/fetion/fetion.c:478
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: src/head.c:349
msgid "No account was enabled."
msgstr "没有已启用的帐号"

#: src/notify.c:60
msgid "Notification"
msgstr "提示"

#: src/buddyreq.c:316 src/confirm.c:96 src/gtkutils.c:558 src/head.c:147
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: lib/account.c:1122
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: lib/account.c:1126
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: src/gtkaccount.c:626
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: modules/fetion/fetion.c:505 modules/xmpp/xmpp.c:144
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: src/conv.c:612
msgid "Popup Current Page"
msgstr "弹出当前页"

#: modules/email/mail.c:226
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: src/core.c:177 src/core.c:179 src/preference.c:561
msgid "Preference"
msgstr "首选项"

#: src/gtkaccount.c:166
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/gtkaccount.c:773
msgid "Protocol:"
msgstr "协议:"

#: modules/fetion/fetion.c:497
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: src/core.c:167 src/core.c:169
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/preference.c:468 src/preference.c:470
msgid "Quit when main window is closed."
msgstr "当主窗口关闭时退出."

#: src/blist.c:583
msgid "Remove Buddy"
msgstr "删除联系人"

#. we won't let users to remove group which is not empty.
#: src/blist.c:621
msgid "Remove Group"
msgstr "删除组"

#: src/blist.c:585
msgid "Rename Buddy"
msgstr "重命名联系人"

#: src/blist.c:616
msgid "Rename Group"
msgstr "重命名组"

#: modules/xmpp/xmpp.c:115
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: src/preference.c:503
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:230
msgid "SASL authentication error."
msgstr "SASL认证失败."

#: modules/fetion/fetion.c:547 modules/fetion/fetion.c:929
msgid "SMS To Me"
msgstr "发短信给自己"

#: src/groupadd.c:219 src/gtkaccount.c:818
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/conv.c:1129
msgid "Screen jitter"
msgstr "闪屏"

#: modules/fetion/fetion.c:488
msgid "Secrecy"
msgstr "保密"

#: src/conv.c:393
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/conv.c:1129
msgid "Send a screen jitter"
msgstr "发送闪屏"

#: src/preference.c:495 src/preference.c:496
msgid "Show Messages In A Single Window With Tabs"
msgstr "在同一标签窗口内显示信息"

#. show buddy list buddy.
#: src/statusicon.c:309
msgid "Show buddy list"
msgstr "显示联系人列表"

#: src/preference.c:614
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: modules/fetion/fx_login.c:583
msgid "Start SSI authentication..."
msgstr "正在进行SSI验证..."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:440
msgid "Start performing tls..."
msgstr "正在进行TLS握手..."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:183
msgid "Start sasl authentication..."
msgstr "正在进行SASL验证..."

#: modules/fetion/fetion.c:619 modules/fetion/fetion.c:657
#: modules/xmpp/xmpp.c:121 modules/xmpp/xmpp.c:261
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/xmpp/xmpp.c:298
#, c-format
msgid "Status (%s)"
msgstr "状态 (%s)"

#: modules/xmpp/xmpp.c:307
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: modules/fetion/fetion.c:376 modules/xmpp/xmpp_account.c:199
#: modules/xmpp/xmpp_account.c:243
msgid "System Message"
msgstr "系统消息"

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:400
msgid "TLS connection established."
msgstr "TLS连接建立."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:446
msgid "TLS hand-shake failed."
msgstr "TLS握手失败."

#: src/preference.c:516 src/preference.c:517
msgid "Tab Position:"
msgstr "标签位置:"

#: src/about.c:202
msgid ""
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
msgstr ""
"发布这一程序的目的是希望它有用，但没有任何担保，甚至没有适合特定目的的隐含的"
"担保。更详细的情况请参阅 GNU 通用公共许可证。\n"
"\n"

#: src/about.c:198
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
msgstr ""
"这一程序是自由软件；你可以遵照自由软件基金会出版的 GNU 通用公共许可证条款来修"
"改和重新发布这一程序；可采用该许可证的第二版，或者(根据您的选择)用任何更新的"
"版本。\n"
"\n"

#: src/preference.c:500
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: src/conv.c:1141
#, c-format
msgid "Total %d character, left "
msgstr "共可输入%d个字符，剩余"

#. *< add an "ungroup" group
#: modules/fetion/fx_login.c:1541
msgid "Ungrouped"
msgstr "未分组"

#: modules/fetion/fetion.c:470 modules/fetion/fetion.c:474
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: modules/email/mail.c:238
msgid "Use TLS"
msgstr "使用TLS"

#: src/gtkaccount.c:154
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/gtkaccount.c:616
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: src/blist.c:587
msgid "View Chat Logs"
msgstr "查看聊天记录"

#: src/conv.c:1122
msgid "View chat logs"
msgstr "查看聊天记录"

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:567 modules/xmpp/xmpp_buddy.c:610
#: src/gtkutils.c:512
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/about.c:206
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, see:"
msgstr "您应该已经随本程序得到了 GNU 通用公共许可证的副本；如果没有，请参看:"

#: modules/fetion/fetion.c:103
msgid "Your account has logined elsewhere.You are forced to quit."
msgstr "您的帐户已在其他地方登陆. 您被强迫登出."

#: src/conv.c:840
#, c-format
msgid "[<span color='#0099ff'>%d</span>] character"
msgstr "[<span color='#0099ff'>%d</span>]个字符"

#: src/conv.c:1148
#, c-format
msgid "[<span color='#0099ff'>%d</span>] characters"
msgstr "[<span color='#0099ff'>%d</span>]个字符"

#. account menu.
#: src/core.c:155
msgid "_Account"
msgstr "帐户(_A)"

#. help menu.
#: src/core.c:199
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#. tools menu.
#: src/core.c:173
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: modules/fetion/fetion.c:229
msgid "accepted"
msgstr "接受"

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:591
msgid "binds a resource error."
msgstr "资源绑定错误."

#: modules/fetion/fx_login.c:750
msgid "connection terminated"
msgstr "连接中断."

#: modules/fetion/fetion.c:229
msgid "declined"
msgstr "拒绝"

#: modules/fetion/fx_login.c:313
msgid "downloading cfg error"
msgstr "下载配置文件失败"

#. *< name
#. *< author
#: modules/email/mail.c:253
msgid "email notifier"
msgstr "邮件提示"

#. *< name
#. *< author
#: modules/fetion/fetion.c:963
msgid "fetion client"
msgstr "飞信客户端"

#. *< summary
#. description
#: modules/fetion/fetion.c:965
msgid "hybrid plugin implementing Fetion Protocol version 4"
msgstr "hybrid的飞信协议插件"

#. *< summary
#. description
#: modules/email/mail.c:255
msgid "hybrid plugin implementing IMAP protocol for email notification."
msgstr "hybrid的IMAP邮件提示插件"

#. *< summary
#. description
#: modules/xmpp/xmpp.c:501
msgid "implement xmpp protocol"
msgstr "实现了XMPP协议"

#. *< name
#. *< author
#: modules/xmpp/xmpp.c:499
msgid "jabber client"
msgstr "jabber客户端"

#: lib/account.c:1099
msgid "login success!"
msgstr "登录成功"

#: modules/fetion/fx_login.c:233 modules/fetion/fx_login.c:284
msgid "read cfg failed"
msgstr "读取配置文件失败"

#: modules/fetion/fx_login.c:434
msgid "read pic code error."
msgstr "读取pic错误."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:638
msgid "request roster error."
msgstr "请求名单错误."

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:209
msgid "request roster failed."
msgstr "请求名单失败."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:668
msgid "request vcard error."
msgstr "获取名片错误."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:527
msgid "resource bind error."
msgstr "资源绑定错误."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:533
msgid "resource bind error: no jabber id returned."
msgstr "资源绑定错误: 没有返回jabber id."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:291 modules/xmpp/xmpp_stream.c:304
#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:417
msgid "send initial jabber request failed"
msgstr "初始jabber请求发送失败"

#: modules/fetion/fx_login.c:723
msgid "sipc reg error"
msgstr "SIPC注册错误."

#: modules/fetion/fx_login.c:648
msgid "sipc reg error."
msgstr "SIPC注册错误."

#: modules/fetion/fx_login.c:126
msgid "ssi authencation"
msgstr "ssi验证"

#: modules/fetion/fx_login.c:567
msgid "ssi authentication failed"
msgstr "ssi验证失败"

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:731
msgid "start new stream on sasl layer error"
msgstr "在sasl上新建流错误"

#: modules/fetion/fx_login.c:701
msgid "start registering to the sipc server."
msgstr "正在注册到SIPC服务器."

#: modules/xmpp/xmpp_stream.c:555
msgid "start session error."
msgstr "启动会话错误."

#: modules/fetion/fx_login.c:913
msgid "start sipc authentication..."
msgstr "开始SIPC验证..."

#: modules/xmpp/xmpp_buddy.c:107
msgid "subscribe presence failed"
msgstr "订阅好友状态失败"

#~ msgid ""
#~ "Developers\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "开发人员\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "标签"
